休息撚威力強勁 攪死蒙面法 攪死黎明行動

每當運動去到氣勢如虹時候
休息撚就出嚟叫停降溫
蒙面法就係活生生例子
呢家區選完 社會太平
以前班狗唔敢出黎行必
呢家都出返黎 周圍行 周圍抄牌

多謝休息撚

好多鬼

mon 鳩住你

所以？

屌你老母休息撚

班港豬又行番回頭路
今次區選要大勝目的唔係為左拎議席
係為左全民對呢次抗爭表態
而家班傻鳩港豬又開始幻想用議會制衡港共
屌你老母豬左咁多年都行番轉頭

冇人buy你即係你條橋唔撚work呀狗頭軍師，係度懶東懶西，唔檢討下自己鳩up個行動好大風險令人唔想響應。

所以政府靜靜哋贏

兒登仔檢討慢 n 拍，個個以為自己好勁

我唔知你咩位 但你知唔知有幾多前線經過中大理大係傷 要黎明行動大可以自己組隊進行 無謂迫狀態唔好嘅手足出去打 你大可以唔跟大隊

行動還行動 冇目的嘅搞黎做咩

政府歡迎大家冇目的地攪9基層市民

依家全力冧立法會點攞多啲議席，

今次就真係唔關休息撚事，關理大事

勁
唔講以為五大訴求 係冧立法會

呢個真班冷軍咁撚錫身又唔落場撚知咩環境咩

大家要裝一下極端黃屍
共青团認證分化撚

黎明行動就係送頭行動, 虧你仲敢提

其實一場仗要贏
係要識得檢討失敗同鞏固戰果
連登成日都將成功同失敗調轉黎講
明明黎明行動同理大係失敗既 又講到好成功
明明區選係成功 啊又俾冷氣軍師講到輸晒啦中計啦
你上連登講黎明梗係輕鬆啦
但一朝早幾多手足做野被人拉
天水圍西鐵站學生妹被人圍毆冇人幫
認清事實啦 事實就係學生被人打到驚 你就淨係識話 出黎啦 仲唔出?
你仲想推幾多學生出去捱打? 自己就享受被罷工?

hi on9 sir
bye

仲有失敗撚，同灰心撚

巴打我無諱敗為勝啊，我純粹想解釋一下人力損耗嘅問題

全部我心聲